其實住喺港島都幾好

有咩最新嘅科技都會喺港島區試先
尤其是係中上環
當年啲外賣 自取服務
都係喺上環開始先

附近咩都有 落街好方便
喺屋企嗌外賣 呢加原來買雜貨又得
好羨慕嗰住港島嘅人

尋秦記

啲朋友係屋企真係足不出戶都得
我仲要落街買

即係點解？

覆錯po添

你住緊邊區

新界

新界邊度

荃灣都可以好方便

人多車多太繁囂

唔講啦但係荃灣可以幾方便

其實住高少少
上環嗰啲位都已經唔錯
不過好貴

上環下面都係~$16000-$18000@
一上到去荷里活道就~$20000@ up

如果大圍15分鐘都出到市區

住屋苑例如太古城/康怡會好d
再有錢d搬去貝沙灣/半山夠晒靜

窮撚呀我

我覺得大圍規劃得唔係好好

港島人口佔全港好少，商業區啲人咪又係新界過嚟嘅，放工時間望下啲新界巴士架架企岀門口就知

努力工作

係人都知港島好，不過供應少同貴呢

住中西環
個人會發光

不過住柴灣, 田灣都係港島

西營盤好好住

london仲好

其實太古城都幾好

住南區又太遠

生活會好唔同囉

會唔會好多斜路

新界去南區就梗係遠啦
但係住得南區通常活動範圍都係本區/中西區/灣仔區
大部分時間都係半個鐘頭內嘅車程
話遠唔遠, 話近唔近, 視乎本身住緊邊

港島西其實好多上咗年紀嘅都係低收入/低學歷人士, 冇乜文化
只係後生買落幾層樓或者幾間舖收租先可以生活無憂, 日日無所事事

講出嚟都唔同感覺

係咪開咗南港島線方便咗好多

早幾十年出世咪好

我到依家uber eat果啲仲話我係非服務地區

睇你要咩
西環ok, 叫住得人
旺區住幾辛苦下

以前西半山係全個半山區最平
石塘嘴堅城電車路沿線舊樓亦都只係筲箕灣北角之流

銅鑼灣算唔算旺區

無地鐵果陣其實係多間hku姐
如果唔係同大角咀無咩分別

大部分地方都有外賣叫
洗咩港島

由細到大讀書住工作都無入過港島

不嬲對港島無乜好印象

人多 路窄 斜路多 經常塞車 d 建築物密密麻麻 少自然風景

除咗虛榮感 真係不了

邊頭咁遠

好似好嘈？

咁依家好貴

雜貨唔係個個地方有

但係佢多好多特色同埋in嘅店？

咁你冇需要的確又ok既
但正常朋友飲野食飯都會出去掛

個人對行街興趣唔大

絕大部分都係喺返九龍 旺角嗰頭

或者去人地屋企

極少要出港島

一年可能 5 次都無

其實住到十幾廿層樓就已經冇咩聲
維園禮拜六有活動或者有人擺街站開咪先會嘈

新界牛屎佬地方

大陸套信用系統都試先

因為你淨係去商業區同cwb
你試吓去下南區貝沙灣 大坑跑馬地 半山 就完全感覺
同埋返工係中環同奧運真係好方便

好羡慕住依啲區同事

無乜特別動機要去到咁遠

呢個反而調轉，通常靜雞雞喺山旮旯試

真 綠化唔夠 好醜舊樓夾雜
呢啲商業中心區其實唔係最適合居住

真 冇啲寧靜
同中意外國近郊區一樣

港島係得上環至銅鑼灣平日多人, 商業區放工後或者星期六日就會唔見晒, 得銅鑼灣係全天候煩囂, 其他區都係好民生, 我因工作關係要周圍走先意識到咩叫真正多人, 最明顯分別係商場人流同埋超級市場特價日, 完全顛覆自己一直以嚟"港島好多人"嘅觀念

商業區灣仔、銅鑼灣嗰啲office hour一定多人

但去返純住宅區，反而係新界仲迫

樓主真係一個好幽默嘅人
其實住港島都幾好
住高啲幾好
太古城幾好
大圍規劃得唔好
成個post都係阿媽係女人
林鄭係仆街
太陽係恆星
地球好危險
我真係長知識了
最好笑係一個咁有討論價值嘅post
又有咁多人覆
包括我自己
我真係覺得樓主係有種特別嘅魅力
係吸引到人同佢傾計

住九龍站都好正

星期六日新界都真係幾撚多人

繼續傾囉

有錢的話

那有錢

有無咁誇張，銅鑼灣都會去吓？

特登過去 cwb 做咩 ?

港島新畀都住過長時間
各有各好 主要睇自己生活圈係邊頭姐

發夢點都會去港島啦，一年點止5次

得住鴨脷洲班人方便，香港仔、田灣、華富貴嘅話撘巴士出市區同地鐵冇咩分別

除咗南區

南區平啲？

我反而好怕新界新市鎮，好多都係行商場店鋪，唔似港島真係「行街」又得，商場都得。自然風景方面，香港各區都可以好快就行到山。

住咗廿幾年西環 覺得冇咩野食

九龍正啲
好似去邊都方便咁

大西北比較好
Yoho 393 800萬買到
下個月又升多球

二坡坊，不了

港島都好闊
你其實只係想講港島西姐
太古以東嗰堆又算咩？

"絕大部分都係喺返九龍 旺角嗰頭"

見到你講呢句 都知你係咩類型嘅人

第一次見人咁牙擦嘅原因係少出港島

下話

發光有撚用咩
又唔係發達

係好撚多

幾鐘意北角，雖然有福建邦，但其實北角好大，係城市花園和富個條街特別靜，但一出去其他街雜到不了

唔係呀嘛
新界麥理浩徑都橫跨好幾個區wo
新界仲要集齊幾個最大嘅郊野公園
行山易過借火

??

仲有鄉黑打人 得閒練下身手 正啊

低日日有所事事班人，可能呢世人都買唔到一間港島西既樓

住慣咗 其實東區幾好住

最慘得幾間黃店廢老又多

夾fd租

九龍都有貴既...

方唔方便都係睇你既朋友同反工係邊

有好過冇

由出世去到讀大學再做左幾年野 住左20幾年西半山
岩岩結婚搬左去新界 日日個幾鐘車去港島返工 想死

方便，但你係旺角住落到街真係超多人

不如你直接講自己窮咪得
關邊區乜事

住左上環好多年 個區其實好好 旺中帶靜 行5-10分鐘到中環 但又冇中環咁多人 配套完善 近年又多左好多coffee shop 所以好多外國人鍾意租上環住

西半山係好，行落中環又近，巴士又方便

以前返中學同大學都係行返去 勁爽

留意番 唔好講自己住邊區呀

覺得港島唔好嘅人一係好似上面條傻閪咁一年都去唔夠五次港島 一係就淨係得返工先會喺港島出沒 迫地鐵喺office做奴隸 喺一個單調細小嘅生活空間無限loop

兩者其實對港島嘅認知都唔深 憑咩話港島唔好

所謂夏蟲不可與冰 唔識就咪撚出聲

其實做條蟲都唔係咁失禮姐 做個圍村仔騎牛打下丁權 返工返九龍真grade A office icc (除咗icc 諗唔到其他）又或者住大西北公屋 返觀塘工廠大廈 做個連登仔認證嘅雙料人生贏家 根本冇得輸

人地去港島睇古蹟 蒲國際知名嘅老蘭 再食餐米芝蓮3星 放工落樓下pure fitness做gym 放假去深水灣游水 全亞洲最靚嘅龍脊行山 大學就算讀唔到Cambridge都可以讀下hku 三大之中唯一有地鐵接駁又近市區

不過呢啲生活又點會襯得起高尚嘅連登仔 住圍村戴frank muller幾咁威 點會襯唔起隻錶 住公屋又唔交稅 實行用核子級金融手段對抗政府 衝撃庫房 女女見你咁勇武 濕晒 返工廈就更加唔洗講 雖然返真．甲級商廈嘅打工仔人工中位數高啲 但連登仔出類拔祟 i大畢業就做老闆 喺工廈復興香港工業 無視統計學 傲視中環精英 返工嗰啲水氹 冷氣滴水 車房聲 工廈餐廳油鹽超標炒飯 身水身汗 就更加唔洗講 what doesn't kill us simply makes us stronger 人生就係不斷鍛煉自己 喺ifc landmark 返工同涼住冷氣玩玩具有咩分別 垃圾
一個港島開5 6 間pure 幾十部機又靚裝修 完全係晒氣 我地新界人鍾意去平gym康民輪機 實行共享主義 簡樸裝修令人更加集中鍛煉
米芝蓮星星我地唔稀罕 68間 得1間喺新界 12間喺九龍 無所謂 我地最緊要係去旺角督魚蛋食黃店食放題 食到好飽就等於爽 回本最緊要 美食天堂我從來冇感受過 乜原來港島有咁多高級餐廳 sorry 我唔覺得我係無知 只係我唔需要知 去港島食robuchon 不如喺屋企報紙鋪枱不鏽鋼碗食飯開支青島 性價比高 寫意

一年去少過五次港島就係威 荷里活道 ifc 唔係我住唔起冇人請 係我唔想住咁高 頂唔順樓下個商場啲香味 做個獨醒撚 靚office凱旋門人地話靚就係靚？ 我asso 畢業就係要獨立思考 你地一定係羊群心理一定係錯 撐工廈撐公屋撐新界九龍 講馬唔需要跑得快過隻馬 冇住過冇食過冇返過都冇所謂 一年去五次港島已經係俾多你 我話你係唔掂就唔掂

樓止位師兄做咩咁嬲

樓上

你去死啦死臭閪冚家剷

住緊東區好多廢老

地區po新潮文留名

灣仔區人多車多傻佬多

渣甸山，狗仔多過人。不過鍾意出街嘅人就覺得唔方便

新潮文

潮文

好快就行到山嘅意思係行山嘅入口幾步就到
唔似得新界咁要搭車先去到入口

唔計南區嘅話，港島北邊嘅海同南邊嘅山，同常只係相隔三至十分鐘路程；再加上香港島嘅山腳幾乎全部都開發曬，你喺港島任何一個哋方想上山嘅話，平均行十五分鐘到就可以到達到斜路，當然啦，通常再要行多半個鐘先離開到民居算係正式行山

我都係係屋企從來冇食過外賣

高人一等

荃灣西叫好少少
其實地方污糟到嘔
利申：荃灣

冇入過港島

閱讀理解 ?

東區真係幾多廢老，
不過比住寶琳嘅廢老已經斯文好多

睇你住旺角邊頭喇 上海街以東或者近黨鐵站就好多人 但係新填地 廣東道冇人行

俾返 d 鼓勵你

真正係港島生活過嘅人
從來都唔覺嘈 窄 地方細 人多車多
咁多年都未搬離過港島

荃灣柒味愈黎愈強 又周圍大陸狗 利申住左好耐

貴撚到仆街

西洋菜南街，銀城廣場附近

你而家先知？樓主幾歲？

No offense 但就好似大陸人都唔覺得佢地唔自由咁

我新界住 港島返工 有時係香港島見到D人行路妹下妹下都搵唔到位爬頭

以前住南區
個時未起革命撘鐵返中環10分鐘
有幾遠

住新界 中環返工
見識過大量住港島既離地同事
過海只係去過旺角尖沙咀西貢，其他地區唔好講去過未，連喺邊度都唔知！
無數次喺公司會議室(高層 臨海)，聽過好多個天真同事指住九龍問上水元朗係咪就係嗰度？

周邊餐廳質素都好勁多，中西區同劣食mk真係冇得比

無可否認

不過真係方便

斜路多到乜咁 日日行山咁款

唔覺，逼到HIHI

我認同
住過港島一年 根本果種方便同舒適係新界冇得比
你要學咩興趣班都有
行完山坐一陣車又出返市區食飯/行街
餐廳又多選擇 咩價位都有 平果D仲要平過新界
公司係港島 大部份同事都係住港島
佢地從來唔會諗過搬過對面海住

睇你行邊啫
我咁多年都唔係成日行斜路

住南區係與世隔絕
但去最近去得多新界
就覺得沙田大圍個邊幾正

咁我又無咁慘，pizzahut kfc都送既，但係依家都唔會叫 隔離村都有兩三間村民茶餐廳，不過行過去都要10幾分鐘

次次依d po都會一大班住新界係度鬧快出港島 好似唔使錢咁

成日話港島人多車多唔好住 因為你每日都係焗限返工放工 根本冇得去其他地方

永遠有人話出mk好方便
住得港島真係唔會過海 冇住過係唔會明

高質潮文

我老母真係一年都唔會過一次海
除左去行山

劏房租金都超貴

華富邨真係好靚

圓方都真係幾唔錯

要儲下錢先

哭𠹌咗

個個喜好唔同姐 洗唔洗咁惡踩人 我讀完hku都對港島完全冇興趣

講緊自己?

最好笑係講到住港島=讀港大

你住西環嗰邊都已經幾靜

藍血人絕大多數都係港島人

荃灣人多車多 屯元天啲車都經過（但唔停站）排廢氣。啲工廠起到鬼死咁高，好壓迫，加埋落雨天就更加唔舒服
早年同老婆頂唔順搬走咗

讀黨大都好意思吹奏

任何地方都要旺中帶靜/靜中帶旺先好住
港島好住地方喺晒半山跑馬地
電車路/皇后大道附近狗也不屌

由細到大讀書 住 工作都無入過港島

其實有咩問題呢 ?

我 d 朋友住港島都好正常

點解呢度 d 人咁奇怪 ?

灣仔街市啲野平過天水圍街市wo

咁多狗屋 不了

住過灣仔同西半山
覺得好在係多鋪頭仔揀 唔洗食黎食去都大集團
同埋唔洗做咩都困在商場入面
有時落街就係一堆食肆/旺區有少少辛苦
但落街行廿秒就係想食的餐廳又係好正

港島潮文

我會揀九龍上蓋，因為望港島，個維港景靚好多

夠靜（冇mtr，冇閒人入），多設施，藍灣半島個邊散心好正

Too long
唔係話圍村佬好
不過盲撐港島真係突顯你眼光狹窄
睇吓人地外國人鍾意住咩地方先啦，又話要移民

仲有巴士線夠多，根本唔冼依頼mtr咁仔

之前一直住大埔 搬咗出西環一年
各有各好 大埔真係清靜住係幾好
西環就成日行斜路 去完超市一袋二袋幾辛苦
不過係多餐廳外賣 番工番中環又方便

住過荃灣20年，近10年搬左入港島

荃灣同北角我覺得好似

西半山一行落樓，有好多鬼佬，附近有d特色建築、食肆，中西印士耳其日嘢食乜都有，Muslim 教堂都有，雖然我個單位細細地，但住得幾舒服

呢個真 每次過海都係去機場多

新界好有大陸味，no offence，大埔對上、屯元天

係，基本上岀門口5分鐘內技術上已經叫行緊山

見你地講港島好既全部集中哂係中西區

其實唔係港島好而係中西區好

碧瑤灣係咪同太古城同Grade？

潮文笑到反肚
不過有樣野我好認同嘅係好多外區人對港島嘅印象就只係自己返工迫車再急腳行返公司/全世界lunch hour/放工全世界排長龍迫上車依3段時間

只限中西區

「我asso 畢業就係要獨立思考 你地一定係羊群心理一定係錯 」

連登仔真係包拗頸

次次話中環返工平均收入高d
佢地就會話識人係工廈做，幾撚幾撚有錢咁

碧瑤灣貴好撚多喎

除非你住銅鑼灣姐 唔係唔貴得幾多
但交通港島平好多
港島買野食野又方便

細個住東區，宜家住ssp,ssp 好多廢老，痴線同道友，經常見到有人係條街自言自語，係條街上失去知覺

最近去多左東區，先覺得港島區好住

點解 住咗2幾年 好滿意

又係港島私樓飛機post

事實上港島太古城以東真係衰過九龍
柴灣果邊特別雜，以為去左深水埗
然後又濕到仆街，同將軍澳有得揮

咁證明北區同屯元天d house做得好囉
你呢d閒雜人等都唔會識入去，何況大陸人

好似要行好遠先會有嘢買？

尺價好似太古仲貴D，只係碧瑤灣全部大單位，最細都9XX尺，最平1600萬。

唔係啦 有街市有細商場有學校有交通 只係冇大型商場姐

咁唔係個個住港島既人有本事喺港島返工..
如果普通港島人要過海返工，一日起碼廿蚊車費

新界西最好
夠大又靜

睇坐向，碧瑤灣最渣嗰堆呎價一定平過太古城，早輪有間2500呎嘅賣咗6000幾萬

可以行行吓街心血來潮話行山，就行上大潭水塘或者山頂
行去山頂可以由合和起步
行去大潭水塘嗰條郊遊徑嘅入口直程喺電車路隔離

太古城以前一直都係比中產住，係近年樓主升得癲先變左豪宅
反而睇碧瑤開則就知佢唔係預中產買

大圍站上蓋係唔係起緊個大商場？

係啊 到時應該好多人住係大圍 大圍好多人丫

以前好多同學都住太古城身邊，但從來冇人當太古城係豪宅，有啲直情嫌棄佢舊

咁碧瑤灣係咪 High Class過太古城？

D房好大，向山果邊好似幾抵住，個景唔錯。

太古老。

no啦 炮台山以東已經成個深水埗咁
去到太古城就好似將軍澳嗰啲好悶嘅住宅區咁
然後再行又返返到深水埗地獄

地區size都贏哂啦

of course!

一個鐵路上蓋 一個無地鐵 但呎價相近
碧瑤一定有其他原因贏太古

788同789性價比最高

d人以為住港島=有錢d
其實港島都有分地段，越東越多廢老

咁貴唔會有分抵唔抵住
抵就住得起咩

南區High Class D？ 校網好D。

不了，我住圍村地方又大，又三不管
借完財仔唔還都冇人夠膽入嚟收數

大圍不論新翠 隆亨 大圍火車站附近 美林
行5分鐘就有超市
又多球場 顯徑 遠小小沙田又有泳池
其實幾正

中環上面唔錯

點解好似未有人中招

我好想住南區

碧瑤灣係薄扶林，同西半山差唔多Grade

傳統豪宅地段，優點未必係我地普通人睇到
但就好似北角半山同山腳咁，一個豪宅區一個福建區

全個中西區第三波爆發確診居民好似一隻手數得晒，但係確診者去過既地點就水蛇春咁長，仲要大部分都係商業區，你懂的

貝沙灣都係則邊，但又再高Class D。

南區校網......?

北角下面都多咗豪宅 柏蔚山 海璇

仲有維港頌 不過近炮台山多d

有朋友仔住上環
由細到大都係中西區讀
返工都係行去中環，10分鐘到
附近又多野食，去銅鑼灣又近

好撚羨慕一齊成長，但我住山旮旯⋯⋯

有冇諗過渣甸山中半山？望落來仲靚

連登仔咁都好拗

兩種地方價錢級數爭勁遠

南區得堆house
大廈type 既咪得深灣軒同南灣見得人
但呢2個都係要揸車

即係點？唔識喎。

中中庭庭啦
咁中西區完美校網冇得比既

星期三嘅康怡aeon

好學校就直資/國際學校，津校都一般般

有錢人南區同平民南區係分得好開，兩邊居民冇乜交流，完全兩個世界。有錢嗰邊唔使講啦，香港頂級富豪，平民嗰邊普普通通，最大優點我諗係平，因為普遍新界買家唔會考慮。

有無圖
無朋友住半山，窮限制了思想

以為港島得商業區

中半山居民免疫

唔好幻想太多
普遍半山樓冇境
望落來係唔靚

前面一大堆大廈，再前面先係維港，嗰個層次好靚

由筲箕灣到西環其實都幾好住

碧瑤灣最多先一梯四伙
太古城八伙 差好遠

我仲以為南區最好。

細個住七姊妹道嗰邊，都好舒服

5個站內落先會撘叮叮

以前幫o靚仔補習，要去地利根德閣，帝景園，梅道1號， 限時限刻要等村巴先可以上落。
好啦，有個o靚仔同我講住灣仔， 諗住今次爽歪歪啦， 點知住御花園， 要喺金鐘行上山十分鐘。
之後有個o靚仔又話住西營盤, 都諗到佢冇咁好死㗎喇, 點知住羅便臣道景翠園, 啱啱唔上唔落半天吊, 冇村巴又要自己搭van仔, 半個鐘先一班真係屌佢老味！
仲有兩個靚仔話住跑馬地。一個住成和坊x號， 心諗好撚巴閉咩， 畀個number我連幾多樓都唔講， 住撚曬呀！ 吖！ 點知佢真係成個number住撚曬，屋企仲有𨋢！！！ 另一個住跑馬地嘅學生已經係最親民㗎喇， 住禮頓山， 銅鑼灣行平路過去十分鐘搞掂， 搭𨋢時候仲俾我撞到鄭少秋。

根本香港住邊都方便㗎啦， 窮人樓下就實有711， 有錢人有車想去邊都得。

咁睇唔開

你講緊渣甸山？定要再高級d既半山區先有呢個景

下？你係咪講緊咩雨時大廈呢啲質素呀？
平平地3000個都實有馬場景喎

帝景園，嘉富麗苑嗰啲已經有

中西同九龍城係最好，不過有錢讀國際學校就邊度都得啦

第二波中西區重災區
勁多有錢仔外國返嚟確診
第三波反而全港最少

西半山就冇乜景 不過中東半山真係正

東半山係幾好
西半山就

筲箕灣基本上係無乜南亞人嘅深水埗
天悅直頭係垃圾版葵廣

市容舊區都係差唔多，但底嗰浸應該冇咁差啊

就算有錢都唔敢住呢d樓，驚比鄰居當支那人睇唔起，修養同氣質要由細培養

港島D馬路好複雜, 唔好揸車

你隔離個個分分鐘比你更你更加無修養你睇下講粗口幾流利嘅大美人人哋住緊曉盧呀

咪一樣多廢老，最近夜晚十點幾十一點行過見到個呀伯係垃圾筒痾尿，仲有其餘幾個痞喺地下傾計

鬼唔知

不過會好中意打飛機

越新嘅樓一定越多支那人，因為建築風格好啱大陸人口味。
同埋港島唔多20年左右5座以上既大屋苑，一時間淨係諗到嘉亨灣，寶翠園，藍灣半島，Lavotto，冇得簡自然貴

北角緊係堡壘街上面嗰幾條最好住

半山跑馬地望落黎其實仲靚

講開又講住港島返港島又真係可以多啲時間放工行一陣先返屋企咁

最憎港島，污煙漳氣，唔係返工唔會過海

然後仲要一副自我良好嘅感覺

但d天橋接駁 世一
去行街唔洗拎遮

好想住灣仔
尤其是皇后大道東 莊士敦道嗰邊 感覺幾正 一邊民居一邊就係市中心

住港島比我感覺都係非富則貴
唔知點解就算係港島既公屋都覺得高級d

正常港島人係唔會入柴灣加柴灣以東架囉好唔好 除咗要去醫院或者學校運動會

that's why你哋先清靜好住咋嘛

南區人鍾意去中西區讀書㗎喎

住港島既女無咁mk

所以未好住
正如普通人都唔會入跑馬地/薄扶林/淺水灣/渣甸山
所以先清靜好住

住太古坊都幾好，十分鐘路程行到太古城，附近有個大公園，鍾意又可以去柏架山行山，星期六日附近寫字樓放假，條街無咩人行，變番悠閒社區，夜晚又靜，樓下食肆長期戰國狀態汰弱留強，唔夠半年又有新食肆加入，keep 住有新野試。

住小西灣 好入但好靜

無野食

近新光戲院有條天橋好撚din
d乞衣架生係哂到，勁烏糟
之前行過仲有個傻佬撩我
嚇到我仆街

第二街打上各國菜都有得食
chill嘅條條街都有coffee shop
冇乜要求嘅成條水街都係黃店
咁都叫冇嘢食

又貴又逼

西營盤同西半山有咩關係/分別

條橋好似封咗好耐

北角都有分架wor
你住英皇道同雲景道已經係兩個世界啦

雖然只係我己見
但係我覺得住港島係零舍高人一等
利申：住九龍

地利根德閣shuttle好密下
文輝道個d真係要坐的士
落金鐘撞正收工時間仲要塞

西營盤係般咸道以下去到海邊 東邊街以西 西邊街以東一個社區，好多舊樓新樓盤
日常生活買餸食飯都會係依度做

西半山係般咸道以北，純住宅區，買嘢食嘢主要行路/小巴落西營盤

兩個區分唔開，住得西半山就要落西營盤

點解好好住

2007年前仲住緊喺正街第二街， 西營盤好多小店，好有人情味， 係多老人家但唔會咁stress。
以前仲未有地鐵生活好休閒， 要過旺角又可以搭西隧905巴士， 薯一聲就到

冇外人嚟依一點已經好好
餐廳好多
海濱好近
如果你係好中意有個大商場係附近，西營盤就唔啱你

干諾道西都幾多寫字樓

個人覺得筲箕灣到鰂魚涌好好住
冇咁多遊客之餘 交通都方便
太古城買野行街 d舖都齊
太安樓食野又正

咁西半山樓價應該同西營盤差唔多?
而且西營盤聽落方便好多

西半山貴好多
上面好靜 連舖頭都冇 所以貴過西營盤
想平d就住西營盤

同類型嘅樓會貴$1000尺左右，但lump sum相對大

最大應該係支那辦同支銀信用卡

二手樓按揭無借得咁高嘛
揀新界二手樓就傻仔

畀個number我連幾多樓都唔講， 住撚曬呀！
笑左

～1800萬
碧瑤灣山景，960尺，兩房。
貝沙灣6期海景，723尺，兩房。

比你點㨂？

九龍好慘

兩個。

但碧瑤D房Big好多。

屌閪灣之友

Hall都真係住左幾年算係體驗過掛 點解喺依個post一講唔太鐘意港島既話就會即刻比人圍屌

邊隻字吹奏
都係嗰句 點解一定要逼人鐘意港島冇特別鐘意就冇見識/垃圾

碧瑤灣for sure 夠大又實用

我都係揀碧遙，中意佢個格局，住客夠傳統，而且唔中意一個屋苑啲單位尺寸分野太大

聽到d女住港島，就唔敢識了

師兄你好撚爆

呢個真 方便到呢 其身本身都有小巴出銅鑼灣
非繁忙時間 淨車程可以15分鐘到銅鑼灣
巴士遠啲去到荔枝角 朝早快車 淨車程15分鐘到紅磡火車站
其實南區人好少會入新界 本身啲巴士線已經好夠
多咗地鐵就可以去到遠啲咁解囉

咁一定平過中西區 銅鑼灣區嘅
平就一定係新界最平

自細住港島嘅人咪相返囉
無乜入大西北

ching好掂呀

海旁個話中山公園沿岸勁高質
人少地方夠大 通到去東西兩邊去到堅城同中上環 日頭/夜晚行都係一流超舒服

認真咩 南區校網好撚垃圾喎
通常會去中西區同灣仔 多傳統名校

我諗佢想同東區比？
唔熟南區 但東區校網真係好撚垃圾

真？

南區垃圾校網 只係多ischool

ischool係指國際學校？

Is

東區算average
南區係災難級
唔跨區嘅話 屯元天都好過南區

南區得3間傳統名校

2間直資 1間女校
屋企無錢又有J就仆街

中西區名校網

真

但貝沙又好似出名D。

投資角度貝沙應該好d
碧瑤40幾年樓

但係齋講好住碧瑤完勝
個廳大到可以打羽毛球
又少好多大陸人

睇你追求d咩
豪華 新淨 回報就一定貝沙灣
實用 空間 傳統屋苑就碧瑤灣

咁原則上跨區要同全香港競爭

雖則依家真係無所謂
成個香港島都少子化得好嚴重
喺香港島入二線傳統名校嘅難度應該同喺新界入地區名校差唔多

太古城係賣方便
個居住環境唔算話特別好
樓與樓之間都幾密吓
多外人出入 海邊鰂公係公眾嘅
部份座數地下又有食肆 低層都有米奇

齋講環境隨時上康怡仲舒服過太古城

CWB撚 24小時都有人係樓下咁濟

除左嘈同空氣差冇咩投訴

貝沙灣好多大陸人住咩？

皇后大道東 中 西 的 朋友

不過返工返九龍 日日同大部分人相反方向搭車
觀塘 九龍灣 真係返工放工地獄 嚴重過港島中環灣仔 好多

住 銅鑼灣 灣仔 跑馬地 中間果個位最正

港九細過20年既大苑屋苑，都會好多
爭在係未國安

好多公屋喎

由西半山搬去新界咁捨得啊

笑死

淨係睇人嘅質素就已經高下立見
真心 住港島人同大西北嘅人真係睇得出氣質係有分別

荷李活華庭正唔正

出乜鬼mk
有老銅洗鬼去mk
一年都唔知有幾多次過海
除咗去行山嗰d去新界
九龍不了

東半山個景正到仆街喎

最好住南區 舂坎角 深淺水灣 貝沙灣呢啲

巴士出條隧道都老銅

半山

香港仔隧道成q日塞喎

其實搭個地鐵都feel到同綠色紫色線d人質素差好撚遠

算少啦我覺得 居屋最多
不過多廢老係真

中西環 好多cafe 間間試 一個月都可以唔重複

雖然我飲開的都係果5-6間

有傳聞話係南區多國際學校 啲學生一人一部私家車搞到咁塞

但係有啲野MK 先有 好多樓上鋪都係MK 開鋪

塞左好多年咖啦，禮拜六日都會塞，點都唔係學校搞到咁

荃灣你仲想點呢，又唔喺元天屯/馬鞍山

主要係紅磡倒灌上鵝頸橋搞到香隧塞死右線
再加埋跑馬地啲車偷線塞死埋左線
啲人話紅隧全香港最塞
試下香隧先好講
基本上以前未有鐵係時光隧道黎
入前天光 出黎天黑
最甘個次塞左三個鐘 本來去跑馬地踢波
結果落車行返去馬場撘車返屋企

1600-1800仲塞過0730-0900

以前南區 去旺角 感覺自己過左2次海咁遠
南區 去屯門 直情當自己大長征

廢老係小西灣邨多d 其餘都正正常常
我會話佢似高級d嘅天水圍囉
成個小西灣真係純住宅區 冇乜外來人 藍灣同小西灣邨商場 夠你日常生活 又有運動場體育館圖書館同球場 行山係正藍灣隔離就行到上龍脊
但娛樂消費真係要最近出返太古/cwb 都係半個鐘車左右
交通坐巴士去港島北所有地方都極方便 過海就118都勁快
不過一打風潮濕就67